【公投】顛峰美朗勁唔勁過峰大細哨？

一定勁過 唔好神化舊人

大細哨最勁無人能及

推

大細哨勁得果幾年

美斯c朗勁足十年

歐聯可以入到過百球好癲

計巔峰
關幾多年咩事

美斯夠
牙朗唔夠
牙朗就好似年年99分咁
大細哨就有1至2年100分

一定勁過,除非顛峰係指某一兩場比賽

push

神化古人都比個譜
呢兩條巴西佬除左踢波好睇d 之外,
仲有咩建樹

丙朗 不同時期 有不同觀賞角度

不過唔期望佢做領隊

因為無球員會好似佢咁痴線操體能

2002 World Cup Champion

踢得勁已經有建樹啦

你比果隊波美斯, 3 連wc 都得啦

係囉 怪就怪阿根廷人腳太差

呢四個真係冇個似識做領隊
可能係C朗會好少少

c 朗已經示範過啦。 葡萄牙歐國盃領隊